如果叻哥陳百祥突然死咗,會唔會好多連登仔懷念佢

多隆 運財智叻星都算香港人集體回億

？？？
果日屍煙歸西都好多人唔信

懷你老母
拉

應該全連登都係呢張圖

TVB

懷念佢仲未找數跪返屋企

例牌死咗就上神枱，不過初初死未必會，過一排就會有班傻鳩道德撚出嚟批鬥+情緒勒索，跟住另一批傻鳩見人講自己又跟風講，講下講下就會上神枱

佢人品差唔代表佢唔係香港人集體回憶

真

香港地，連林病死都會懷念

乜撚罪不致死，乜能無功都有勞，乜撚野咪咁惡毒

連吳孟達死都有得嘈on9 到震

死咪死，我零感覺，係當年死leslie同家駒先有感覺

樓上都有幾件

就算成龍對影壇咁有貢獻都唔會懷念佢
因為佢做嘅講嘅衰嘢都抵消晒
何況呢啲娛樂圈小丑陳百祥

佢有冇打科興

就算上神枱都要本身有啲料先嘅，唔係阿豬阿狗都上得
呢位陳生有咩成就，sorry 睇唔到囉

請舞獅助興

左膠: 失民意.
大中華膠: 人死為大.

係就係枱， 不過唔係神枱

老懂都有人話佢好人好過689、777
吸血鬼李+ x 玩下口技，都有人話佢黃
左膠白痴仔真係恐怖又痴能線

叻 我至叻

得嘗所望～得 得 得 嘗所望～

吳孟達本身已經多病痛
死唔意外

死左上埋神主位

會去食餐好